821 匯盈控股

有無人仲hold 住？
入貨好時機

每次見到都諗起溫家寶藏

仙股豪股年代

0.6入過
0.4x走左

温總呀，成堆信徒當神咁拜架

匯控 丫嘛

匯控買黎收息唔錯

瘟總
我記得仲有隻1300

果時跌左一半坐左成年幾 有一日升番 輸小小走撚曬

每年總被人推介一次

0.46 入左，搏一搏

原來係俄鋁仲勁，gogogo

仆街

都話左無人信

1021

哇，升上7蚊

停左牌wo

曾經

你今日搞咩㴝

等821 爆上

952仲係死水緊

821呢轉可以炒上幾多

利申: 蟹緊